21/7 法輪功團體發起北角至西環遊行

21/7 法輪功團體發起北角至西環遊行

民陣已經上訴失敗

大家有無諗過去參與d個遊行，去表達我地想表達既五大訴求